El nuevo RAV4 se caracteriza por su avanzado equipamiento. Todas las ventanas eléctricas tienen la función de auto up y down. Acompañado de su nuevo freno de mano eléctrico que brinda un confort superior.